[文宣] 有鬼佬幫手整合左一路以黎跪低比人民幣 比Chinazi打壓言論自由既紀錄

除左最近既爐石 , NBA , 蘋果 , Google , Vans之外

ESPN (迪士尼擁有,美國最大體育頻道) 禁止賽評討論NBA香港事件 :

Paramount (電影公司) 整走左Tom Cruise Top Gun續集電影入面jacket上面既台灣旗 :

Marvel (迪士尼) : 將古一由西藏高僧改成白人女人

ASICS, Calvin Klein, Coach, Fresh, Givenchy, Pocari Sweat, Valentino, Versace, Swarovski 全跪:

萬豪酒店 , 將TAIWAN改做TAIWAN,CHINA :

Nike : 下架所有火箭隊產品

暴雪AGAIN , 比賽未完 CUT走舉香港標語既賽事 :

蘋果AGAIN , 向中共提供國內用戶icloud數據及密碼

蘋果AGAIN, 隱瞞被中共利用黎監控東突維族人既系統漏洞

國泰炒人

GAP 係加拿大賣衫既衫TAG上面無標明 MADE IN TAIWAN係TAIWAN,CHINA而向中國道歉

TIFFANY 遮眼廣告下架

萬豪酒店AGAIN 員工LIKE左西藏獨立既TWEET被炒

MERCEDES BENZ 因為用左達賴喇嘛既QUOTE而被炒 :

美國航空, DELTA ,聯航 台灣country跪低

AUDI 地圖少左台灣跪低

無印良品 地圖少左台灣跪低

ZARA 將台灣列為國家 道歉

MEDTRONIC 將中華民國列為國家道歉

RAY-BAN 將台灣同香港改成中國台灣 中國香港

Qantas, Air France, Air Canada, British Airways, Malaysia Airlines, Japan Airlines, ANA 將台灣改做中國台灣

抖音 審查有關六四天安門既片

SHERATON 係瑞典 取消雙十慶典

STAR WARS(迪士尼擁有版權) 海報移除黑人角色

76人 (NBA球隊) 係費城趕支持香港球迷出場

Princeton(大學) 避談西藏天安門台灣 (3T)

Leica 紀念六四記者廣告跪低道歉

Reddit 收左騰訊1.5億美金 成日del post政治審查

North Rockhampton High School (美國高中) 整走左台灣人孖女整既台灣旗藝術品

credit : reddit/u/Sarg338

外國方丈

推

推到有文宣

大獲了
鬼佬咁得閒,

佢地好似著晒火咁 仲落力過我地

Free hong Kong

輿論戰來了

Free Hong Kong

Is that what you want from China?

佢地冇心改變既話
一世就只可以奶住大陸人鞋底賺錢

pish pish pish

負皮係俾支那嘅
dls原來支那咁撚大支野令到咁多間公司跪低

美國佬呢個民族真係好撚癲

推上其他平台

Push ah diu

屌原來咁撚多單

We connect the global

有冇reddit link ar

我地唔可以輸

cls 咁撚多

推推推

奶啊奶
奶啊奶

Push

爐石其中一個留言黎

推上熱門

辣著鬼佬 慘過食屎

好癲

呢d就要推

見呢排HK全民休息
美國佬接力

fuck #chinazi

美國佬自動波整文宣，世界文宣大戰一觸即發。

咁撚長？

正

cls

唔po國際台？

Well done

感謝 #weconnect

人地都咁落力
自己都落手做d野好冇
最少屌返個口罩先

鬼佬都用心過d港豬

外國勢力

Diu nei lo mo disney

尊重啲 唔好叫人鬼佬

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上!

屌，推，好有心

push
push
push
推到國際每個人都知啦

pushpushpush

好有心，推

721
831
10.4

推！！希望有文宣

支持911喎 佢地自掘墳墓

希望大家用下人地d mei 嘅memes做文宣

仲上心過香港人

難怪支那人咁囂張
商家佬為左錢不惜企極權一方
崇高理念係慾望面前都係欲罷不能

we connect

Twitter 有冇 好想RT

Pish

仲有控new bal. 侵權?

仲有子瑜被道歉

push!!!

push

Reddit: took $150M from Tencent. Removed threads like this....

想幫佢整番個計分表
睇吓邊個奶共成績最驕人

推爆佢

PUSH!!

人神共憤

佢哋著火，我哋做緊乜呢？
停撚晒手

push, the world is on fire

重有Capcom

所人跪低既都係垃圾

遮眼都要跪真係唔撚知
好撚癲

癲

支那人玩911嘛 咪同你玩盡佢

勁

鬼佬？

中國真係好撚黑人憎

外國手足好波

推推推推

唔講真係以為中國係king of the world

支那
好撚大既官威

罄竹難書

Lm

仲有CX

STAR WARS(迪士尼擁有版權) 海報移除黑人角色

估唔到中国連黑人都要管

超多

有錢真係玩曬

屌佢老尾 點解要跪低

很清楚

我地要一齊行動！！！站在最前線

東風到

多到呢

Source

轟牙！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

班五毛咁撚仲意惹火頭
今次燒到烘烘聲

鬼佬表示支持
天滅中共

好詳細

資料整合好重要

屌 asics 都跪

不能只有我知道！

我地仲唔快啲加多啲火

多到碌極都有

好勁呀

有冇原link?

天滅中共

好勁

推！

香港人自己唔好放軟手腳

原來咁多跪低哂
咁渣㗎

為左個支那

幫手推

一間都無幫襯

好撚癲呀 我鐘意

你地有冇見到，有D警察係完全朦哂面，有D係冇矇面
我地應該針對朦哂面的黑警，因為佢地不需為任何事承
擔責任，而冇朦面的警察係願意承擔責任

starwars 個黑鬼有咩得罪支那
點解要poster移走佢

G chi

側面反映連登仔英文同外國文宣能力仲有進步空間

一齊學好英文：
1. 睇英文報紙 (NY times, FT, Washington Post, The guardian, Times)
2. 訂Netflix睇劇或卡通，開英文字幕，進階d唔開字幕

無印良品 就交比日本手足

推 我地可以做啲咩

You can choose to bend your knees in front of RMB, but you are fine if you decided to stand with freedom.

好似十九才子話齋
鬼佬都唔係唔知
只係想留返少少薄面畀你

pocari sweat應該唔算?

thx

不如開始整條國際文宣戰線

推上國際熱門
twitter reddit

新仇舊恨

一次清算

來啦來啦

呢個世界就收皮

喂呀，外國勢力

屌是咪太多

Sir this way

如果冇美國
冇侵侵
2047既世界
會係紅色既世界

tui

... 咩行業都跪

嘩

嘩, 正

凝聚到民氣之後就可以焗政界出手了, 下年美國大選

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

connected

tui！

NBA單野佢地堅嬲

外國心都咁努力
香港人加油呀

出到嚟就撐到盡
出唔到就文宣宣到盡

拎返屬於我哋嘅香港

真ANTICHINAZI

同我煲大佢

Chinazi

抖音?

真. 世界強國包容班賤種咁多年, 而家比班垃圾吠同咬, 你話呢

放左上TWITTER

相信NBA同衰仔樂園單野都係早有預謀，似係老美要加強進攻中國。

不過係陰謀又點？對付到中國我地咪一邊抗爭一邊做free rider

推到有英文文宣

我哋自己啲行動時間線都未整好，自慚形愧

早兩年 好似好多間航空公司被逼要改台灣做Tai wan, China 可以加埋落去

唔止謝sir，連er er er sir都……

不得了

咁多美企跪...

睇嚟今次美國真係會出現反華浪潮，就係唔知可唔可以擴散到全球

Thank you...

Bulletproof monk

唔小心撳錯咗負評，幫推

麻包袋

無周子瑜事件

越碌越傷心 好想個list停

pish

[招兵][行動post]推到支爆，大型國際文宣活動 #WhatIfTheyOwnIt

一齊搞個campagin?開tg group

高質野要置頂呀

Tui

The red world is coming

#boycottchina
#boycottrmb
#boycottrmbwarrior

咁有心

money is the power

推呀
TWITTER手足幫手呀

好有用

推呀
大家落力啲推其他post
淡化生日事件

好勁
有啲都唔知/唔記得

跪著跪著就站不起來

F

待到秋來九月八
我花開後百花殺

Reddit個影響力好大

推！！！！

Free HK